一人一個小學雞年代嘅on9 IQ題

我先
關羽唔去睇戲 咁張飛會留比邊個？
答案：趙雲
因為關羽張飛劉備關羽

落雨點解唔可以炒蛋

閱

what 7 you say?

趙雲
因為關羽張飛劉備關羽

做乜鳩

C-O-C-O 點讀
Coco
M-E-M-E
Me-me (嗰陣未識meme呢個字)
咁C-O-M-E點讀

大明養小明，咁邊個養大明？
答案：狗養大明(久仰大名)

流星花園有流星雨

咁淘大花園有咩?